見到班达衛兵咁惡，69遊行一定要出

真係唔想見到將來既香港會衰係呢班人手上

69唔好再話咩要搵錢不了呢d說話

惡法未過就已經自我審查，想像唔到過左既話會變成點

負評果位6月9號見